hku delifrance收錢眼鏡姐姐:p

你好得意呀
成日好似怕怕羞羞咁

佢係我表姐

你老母仲得意呀

圖呢屌你老母

自己去睇啦

邊個?

遲啲比圖

好似得一個負責收錢？

幾時開始 Delifrance 都有人吹奏

屌過
好鬆